Senator Ted Cruz's fb under Chinese attack

We are very grateful for the Senator's support to HK. As expected his fb account is now under attack by fake Chinese accounts. Bros and sis, now time for us to act to defend him!

push

Push

推 D支那豬唔係比共產黨關住係裡面
點解會知道仲可以走出黎

係咁助攻

班友真係唔識架wor

幫手推, Ted Cruz幫我地架!

黑暗兵法，好事黎

das

助功thx

推, report假片 #3